{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 아이리스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00時から可能で、チェックアウトは12:00時までです。 チェックインとチェックアウトの時間に関するご案内です。 客室料金は2名基準で、追加人数については追加料金が発生します。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否のキャンセルや払い戻しはできません。 入室の際には身分証明書の確認もできますし、お持ちでない場合は入室拒否と払い戻しはできません。 客室情報が提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間時間には騒音を慎む必要があり、夜間時間に過度に騒音が発生した場合は退室措置が可能です。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 以上、入室利用に関するご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数については追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否のキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認もできますし、お持ちでない場合は入室拒否と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報が提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間時間には何か制約がありますか？",
            "answer": "夜間時間には騒音を慎む必要があり、夜間時間に過度に騒音が発生した場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 382
    }
}